麻煩大家將即時消息傳去呢個Tg 我朋友不斷同外媒同外國kol聯絡緊！

6.12既野佢6.13先收到料，
佢已經即日譯曬send比啲傳媒，但都無受到重視！
原因兩個
1. 新聞變舊聞
2. 佢地覺得無新聞價值，同雨革有咩分別？
3. 太多文字檔，視訊檔得啲重大事件，而且仲要唔係獨家，無辦法全面反映黑警點對示威者，示威者如何冷靜示威。
所以要由新聞價值呢個觀點出發，
比所有人知，我地呢單野未達到目的前都係「新聞」
今次唔係雨革，我地係升級左！
麻煩曬各位手足！
佢tg: infoofeverything
感激各位

Push